今天在代码回顾中，我了解到枚举类中的元素有自己的下标。当根据下标找到相应的元素时，它只能以与数组相同的方式找到，而不需要循环比较。同样，我今天也做了很多TDD和OOP练习，这使我对TDD应用程序更加熟练。很久没用过的东西我很容易忘记。就像上面提到的枚举类型一样，当你需要使用它时，真的很难记住。但我收集的记忆会让我的印象更加牢固。做更多的事情来发现他们的缺点

我对于现在越来越来熟悉的TDD流程感到开心。但是因为突然意识到自己对于一些久没使用的知识忘记而感到惊讶，对Java的基本知识都会出现这种大幅度的忘记，硬是一点都想不起来了。

希望在之后的作业上面发现更多自己的不足，再去加强巩固那些忘记不熟悉的知识。